無去到遮打嘅同我入黎！

如果你無去到遮打 唔理你咩原因
唔得閒好 男仔怕羞又好

一陣八點正同我射紫光出街！
話比全世界聽 香港唔係得遮打果度咁少人反性暴！
話比全世界知 黑警做嘅所有野我地無人會原諒！

💜💜💜💜💜💜💜💜💜💜💜💜
保護港女！ We connect!
💜💜💜💜💜💜💜💜💜💜💜💜
光復香港！ 時代革命！
五大訴求！缺一不可！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推十次！ 10

自推十次！ 9

自推十次！ 8

自推十次！ 7

點解今日黨鐵唔封站

借你個位

自推十次！ 6

唔去

自推十次！ 5

自推十次！ 4

自推十次！ 3

自推十次！ 2

自推十次！ 1

推

射紫光出窗呀！ 全香港要紫光！

冇紫光既野

香港要光！
💜💜💜💜💜💜

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

Download app “Showwhat”
琴日有post話可以令個mon 變紫

我未放到工

紫色呀！！

ShowWhat 個app可以令個mon 全紫！

係公司射！